因為窮，你做過啲咩？

1. 返工
2. 乞錢湊夠一百蚊撳機
3. 食長法飽做晚餐
4. 食廿蚊餐
5. 拒絕+$2轉凍飲
6. 病到死都唔睇醫生
7. 行路返工返學

請出招

慳幾蚊 行一個鍾路返屋企

每日三餐m記唔加大可樂走冰
喉嚨痛又病都唔睇醫生

退八達通攞按金

飲水當午餐，持續半個月，後尾差啲暈

當年12蚊貢榮當一餐

唔生仔

24歲, 有正職, 但收入得二萬蚊
根本唔夠用
屋企又窮, 兩老又要我比八千家用
基本上每個月都只係返工飯搭車
零娛樂, 零將來

直至上年年中
我醒覺, 我知道自己唔可再咁樣落去
人窮唔緊要, 最緊要有目標
係香港真係有錢先有生活

所以我把心一橫
係IG開個新帳戶做PTBF
接下啲女生意
後生女又有
女人又有
生咗仔嘅都有

初初一開始唔係好習慣
因為如終自己一向腳踏實地
突然間轉變要靠賣肉體賣靈魂去搵錢
係自己心理來講真係一個好大嘅衝擊
可能你地會話
"有錢收有飯食有女陪有野扑, 夫復何求"
但其實, 我淨係想要"錢"

自從展開我做PTBF生涯之後
我人生積極咗好多
錢的確係多咗
我終於可以係每日自己正職放工或假期
做自己想做嘅嘢
報興趣班, 做瑜伽, 玩運動, Shopping, 食嘢

但每當我消費緊呢啲錢嘅時候
我心裡都會記住
呢啲錢
係我每次用盡精神心機去氹女人
用盡每一吓力度角度速度去搵返來

係咁多客人當中
後生女MK妹都是可, 因為佢地尚算乾淨
但有啲女人
寫到呢度我真係有啲黯
佢地需求好大
同埋要求好高
大部份都會係前湊要求我用口幫佢
但佢地浸味

對唔住

我試過由於有個女人下面太臭
我係奶嘅過程中面有難色
就突然比個女人車左一巴
好痛
果刻我無比反應
個頭隊埋去申條利出來繼續奶
仲要奶到樹樹聲流哂口水

無辦法
為咗錢
只可以專業啲

又試過狀態唔好
太快射
前後都唔夠15分鐘
射完之後個太太仲係咁搞我
要我嚟多次
但我果陣狀態真係唔得
搞極都起唔到
之後比佢鬧 侮辱
"你咁撚無用架!"
"錢就識收, 服務就冇?"
"比你做鴨呀, 都係最窮果個呀!"
果次個太太淨係比咗一千蚊
比咗錢後鬧繼續鬧
我乖乖坐係床邊比佢鬧
乜尊嚴都冇, 想喊又唔可以
想反駁更加無可能
因為我始終都係社會階層下最低等嘅一級

食二手飯

大學時食十仔飯

愛

返工